non jupas PolyU nursing

幾時會出interview offer？

冇咁快，我諗3月左右

我記得你啊你打過去問？

估炸

Any news from hku?

其實我冇報nursing

無報hku nursing定乜u 既nursing都無報？

所有u既nursing，因為我唔係aim nursing

祝你收到offer

已收到絲打你都加油